多謝連城廣場mos burger

發夢係新城市打狗
上左2樓回氣 冇水冇物資得把遮 見到有個女仔拎住杯台式飲品
問佢"依! 仲有開呀?!" 未等佢答我就轉身走
點知落左半閘 去左旁邊mos burger
我 : 想問下仲有冇野飲賣
店員1:冇啦收左工
店員2:水要唔要?
我 : 要呀要呀唔該你 你地一陣要小心d 冇路走
店員: 辛苦哂你地 我地都要留係到看鋪
之後一杯極大杯既冰水就到左我手
連番多謝後就行番出去

見番個飲台式飲品既女仔
女仔: 你係唔係想飲? 我飲左小小咋
我舉一舉隻大杯講左句唔洗喇多謝

今日我真係好自豪我係沙田人

得閒番去食下野先

巴打保重

訓教發夢珍咩重?

不過個夢都累 多謝關心

多謝mos burger店員我口乾左好耐